{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056443",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72673&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수다옴애견동반펜션"
    },
    "text": "麗水の海の美しい絶景と日の出と日没が美しいペンションに変化しました。 目の前には海があってドライブや釣りが楽しめる場所で、周辺にはムスルモク海水浴場、梧桐島、麗水浪漫屋台通りがあります。 入室は5時、退室は12時以降です。 客室はスパ故障のためスパ使用が不可能であり、愛犬は一部屋当たり2匹まで同伴入室可能です。 愛犬の重さに応じて追加料金が発生します。 雨天時はスパを利用できず、備品のレンタルや決済は現地で行われます。 客室の整備及び宿泊施設の都合により、レイト退室は不可能であり、予約人数以外は訪問及び出入りが制限されます。 最大人数を超えると入室できません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 火災危険物質の使用およびゴミの分離に注意しなければならず、利用施設の変更と料金変動、プール運営はペンションの状況によって決定されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはムスルモク海水浴場、梧桐島、麗水浪漫屋台通りがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、愛犬は一部屋当たり2匹まで同伴入室可能です。ただし、愛犬の重さに応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパを利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、スパ故障のためスパの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "レイン天時はどうなりますか？",
            "answer": "雨天時はスパを利用できず、備品のレンタルや決済は現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は12時以降となっております。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、レイトチェックアウトは不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の人が訪問したり出入りすることはできますか？",
            "answer": "客室の整備及び宿泊施設の都合により、予約人数以外は訪問及び出入りが制限されます。最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "料理の制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質やゴミの処理について気をつけるべきですか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用およびゴミの分離に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用はできますか？",
            "answer": "プールの運営はペンションの状況によって決定されます。詳細は現地でお知らせいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 386
    }
}